點解去六四的人唔會比人話係大中華膠？

中共咁閪都參與六四希望佢改變？

一路唱今天我

六月九號先上街才是正確！

六四晚會？笑笑也罷

6/9，香港人，銅鑼灣見

到時見